讀心理學有咩出路？

有冇巴絲讀心理學出來做緊野可以分享吓？
分享下讀既過程都好

利申：有興趣讀心理

推

你係唔係HKU/CUHK?
First hon後Clin psy

我冇讀心理學
但通常我啲fd會之後讀埋counsellor
咁就可以喺好多ngo 學校做

唔係呀

識人讀完心理學研究生之後做家務助理

心理學生留名 我都想知

我老婆就係咁

我岩岩psycho grad. 一面報master一面想考警

巴打 你認真定點

心理學 同你諗乜有咩直接關係
你唔係照字面翻譯啊

點解咁難搵工仲收到咁高分